我真講如果大家真係死拼，狗實驚

啲落單狗俾幾十人禁係地搶槍了結，
如果你係狗你聽到驚唔驚？
大佬心諗我打份工咋喎會無命架？
依家啲狗咁猖狂，衝入商場玩鳩你地回頭笑，
就係覺得你地無料到，如果真係搞一兩單大，
如果我係狗，你叫我上前我真係寧願辭職

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

意識上唔會, 我地呢邊無咩人真係會諗住要人命

香港示威者太善良
個個都有心理準備俾警察打死
但係冇心理準備打死某d 唔可以原諒既人

個個都話如果輪姦件事係真 就會有狗要死